打得好! 打得岩! 突破心理關口啦! 香港人向勝利方向前進

今日睇live 見大家 勇武既程度又進一步，對元朗牛屎黑社會藍屍 完全唔驚，更加 以武制暴，保護同行既手足同記者急救員。

打既時候又記得打關節，又記得721，荃灣， 北角， 將軍澳既仇。

大家進化了! 唔止暴力進化，係個膽進化! 心理上大家開始有 力量在於人民 既諗法，係勝利既必要元素!

雖然仲聽到少量人叫 "唔好打" 但係比起之前真係好左好多! Ukraine 革命既時候都係有呢d人，不過最終佢地即使唔打都唔會阻住勇武去打，因為佢地知道勇武係為左大家先會咁做。

希望我地既阻膠都會變成 開遮 阻鏡頭既後排人士。

祝 武運昌隆